法國成本價幫香港人買口罩好撚煩

有個Fd ,知我買開日本野，就問我口罩，揾左幾隻俾佢，佢問仲有無得平d。我心諗，要平你去藥房買啦